點先可以幫到被捕手足？毛ee:佢冇人探

有冇人介紹下流程，或有冇其他方法都有用？
以下開放討論

要入面手足有交到你名先可以探
如果手足有朋友／議員／義工會探開
可以叫佢入多幾個名，咁就可以有多啲人去探佢
荔枝角一至日朝早都探得，每日每次最多兩個人，可以探15分鐘
或者最基本就係寫信俾佢地
TG被捕人士關注組／議員都有幫手收信

我都覺一般唔識佢地既話，錢同以信表達關心最實際！！

難少少
除左議員/律師
要手足入你個名
你又有手足全名+還押篇號先探到

我唔熟呢方面既野，只希望幫到手就盡幫，同引起大家關注

推

其實唔少仔冇人探
聽過有個上年紀既手足係父母無老婆仔女又冇咩朋友，唔好話探，律師都冇人幫佢安排。

咁點算……透過被補人士關注組接觸佢地？例如上庭支緩後仲有冇咩可以做到？

ig:youarenotalonehk
呢個被補人士關注組ig

我就係唔想有事既手足咁諗

托賴有其他仔係入面幫佢搵議員幫手

咁都好啲